[非gay]點解好朋友嚟講，男同男之間唔可以拖手？

我地細個時無論男女都會拖手仔，但點解大個咗男同男拖手就會俾人話係gay?但女同女拖手又唔會俾人話係les，其實細心一諗，拖手呢個行為好中性，絕對唔算逾越朋友關係。

諗咗一陣，除咗兩個麻甩佬拖手有啲影響市容之外，其實冇問題

但又冇人做

會拖 非基

女仔拖手行街=正常
男仔=gay
Why?!

唔介意旁人眼光？

性別歧視